點樣先可以專心溫書？？？？

我好似有過度活躍症

咁冇辦法

扔撚走部你部手機

知道
開多個po先